[平海掌星風雨駒] 五月十七日田草十場賽日討論區VII

馬PO龍虎榜 (未計算17/5成績)
.0. 460
華可可 403
Win神Ho 398.5
我愛金世正 284
緣盡愛未完 101
火屬性比卡超 87
被馬會屠殺 81
最強藝人吳宗憲 71
Suis 67.5
人一世勿一世 58.5
福逸 55
陳曉明應教港隊 35.5
排球少年 32
幸運快車 27.5
Priestgod 2
切柒 -8
玖寶 -14
靚蝦王旺 -24.5
單挑冠軍 -31
超能量化歡騰龍駒 -33.5
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -35
eriksen -37.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
ケッピ -40
保羅翻譯 -40
Scandalbb -40
單身楊明㫻 -40
跟方駿暉贏大錢 -45.7
寶高 -46.2
Greenwood綠木 -46.5
中出大俠 -51
なつめみお -55.5
Adnan_Januzaj -69.5
烽煙 -72.5
波利 -75
張繼聰愛失踪 -80
Waikuku -80
尊兄 -95.5
時時精綵(馬王) -101.7
有村架純男朋友 -112
拿樸迪 -114.2
戚家隻狗喪彪 -120
長井 -120
Grealish -120
星宮一花 -143
不加思索畢加索 -155
覓腸 -160
冼毅力saint -162
新力必 -188
小川ともみ -200
貓蛇 -223.5
金仕芬 -228.5
23_香川真司 -233.5
奧書 -266
晏菲路8號 -280
睇書 -295

啊！

準備失控
頭場中完冇中過, 又輸哂

屌你老母

霍清2隻都所託非人

眾歡笑點輸

我冇撚中過

俾田雞騎啦

咪jer

又大摩食個冷p?

燈？

今日真係

田雞揀騎你要信

今場10$邊隻

唔撚信

好想一棍

輝煌芯 了 all in

一係改做大道至正 一係眾歡笑

邊隻

眾歡笑直路塞死？

諗ing輝煌芯定競駿天驕

入到最後直路 眾歡笑係入面無位

輝煌芯 平海掌

冷P要隻運來福星好過啦

今日d揀騎馬幾好
大道至正w，神箭p，紅衣第5

B1

賭乜能嘢馬賭波咪好

買20$，買哂2隻ok ?

17/5 馬PO精選

R1 為善聚樂 (烽煙) 輸
R2 慣勝情緒 (尊兄) 輸
R3 飛龍降臨 (排球少年) 輸
R4 紅衣震撼 (晏菲路8號) 輸
R5 三圓䮭路 (女朋友係貓) P$18.5
R6 魅影揚飛 (金仕芬) 輸
R7 健康在望 (Adnan_Januzaj) W$75.5 P$20.5
R8 傑彩繽紛 (綠木) 輸
R9 團結力量 (冼毅力 saint) 輸
R10 平海掌星 (人一世勿一世)
W-$25.5 P-$153 Total -$178.5

R1 友瑩利 (新力必) 輸
R2 上校 (張繼聰愛失踪) 輸
R3 醒目再臨 (なつめみお) 輸
R4 電路一號 (華可可) 輸
R5 幸運飛彈 (睇書) 輸
R6 閃耀榮光 (不加思索畢加索) 輸
R7 威闖 (bogo) 輸
R8 超級綠洲 (保羅翻譯) P$13.5
R9 智力寶 (單身楊明綸) W$107 P$29
R10 輝煌芯 (火屬性比卡超)
W$17 P-$142.5 Total -$159.5

R1 皇圖 (我愛金世正) P$24
R2 都柏名駒 (有村架純男朋友) W$37 P$12.5
R3 明月昇輝 (玖寶) 輸
R4 美麗多多 (win神Ho) P$15.5
R5 好友利 (跟方) 輸
R6 凱旋來 (ケッピ) 輸
R7 精彩有你 (Priestgod) P$12.5
R8 格萊美 (吳宗憲) 輸
R9 高明駿將 (奧書) P$42.5
R10 眾歡笑 (時時精綵)
W-$53 P$41 Total -$12

我想一棍

追數馬 駿飛揚

好想好想贏既馬

都好

唔知有冇錯

17/5 馬PO精選

R1 為善聚樂 (烽煙) 輸
R2 慣勝情緒 (尊兄) 輸
R3 飛龍降臨 (排球少年) 輸
R4 紅衣震撼 (晏菲路8號) 輸
R5 三圓䮭路 (女朋友係貓) P$18.5
R6 魅影揚飛 (金仕芬) 輸
R7 健康在望 (Adnan_Januzaj) W$75.5 P$20.5
R8 傑彩繽紛 (綠木) 輸
R9 團結力量 (冼毅力 saint) 輸
R10 平海掌星 (人一世勿一世)
W-$25.5 P-$153 Total -$178.5

R1 友瑩利 (新力必) 輸
R2 上校 (張繼聰愛失踪) 輸
R3 醒目再臨 (なつめみお) 輸
R4 電路一號 (華可可) 輸
R5 幸運飛彈 (睇書) 輸
R6 閃耀榮光 (不加思索畢加索) 輸
R7 威闖 (bogo) 輸
R8 超級綠洲 (保羅翻譯) P$13.5
R9 智力寶 (單身楊明綸) W$107 P$29
R10 輝煌芯 (火屬性比卡超)
W$17 P-$142.5 Total -$125.5

R1 皇圖 (我愛金世正) P$24
R2 都柏名駒 (有村架純男朋友) W$37 P$12.5
R3 明月昇輝 (玖寶) 輸
R4 美麗多多 (win神Ho) P$15.5
R5 好友利 (跟方) 輸
R6 凱旋來 (ケッピ) 輸
R7 精彩有你 (Priestgod) P$12.5
R8 格萊美 (吳宗憲) 輸
R9 高明駿將 (奧書) P$42.5
R10 眾歡笑 (時時精綵)
W-$53 P$41 Total -$12

呢隻真係難, 我覺得

屌，排位日你明明就係講呢隻
仲fake 9我鄭廠潘

一棍 1

好想買

上場贏緊啲垃圾馬上校
今場唔塞都唔夠啦

咦 女朋友係貓騎落去無喎

你啱呀必蛇

真唔真。我一棍p

第二組計錯少少

Just do it

Real

我又買10蚊先

哭能咗

123集氣

呢隻上場真係好假
明明內側有空位，夾硬走去兩隻馬中間

賽後，鄭俊偉話「大道至正」上季跑草地表現唔差，上仗用潘明輝跑谷草發揮得唔算太好，所以今場想換個比較強嘅騎師，賽前佢同田泰安講早段要令馬匹放鬆嚟跑，咁佢先會衝刺得好，田泰安亦做啱晒。計馬評分應該仲有上升空間，但唔會跑月尾泥地1650米，因為已經嫌短，跑1800米會更合腳法，要再研究賽程編排。

火車潘

運來福星

好似追唔到啦

霸勝喘鳴復發

老老豆豆,輝煌芯比我想像中好分

賭輝煌芯 = 賭出閘

抖啦牙鄭
下季2班田1600熱身，2班田1800再跑莎莎
香港盃最終目標

點跑都唔會夠頭2名跑啦上場

好運多贏

好撚警雷狗達狗搞我條田鷄騎豬

有冇人留意到 雷狗贏果陣會有D小動作

佢入到閘箱果陣會打幾下個馬頭

生性啦
眾歡喵 咪比人睇死

眾喵笑

屌 我肥

三組穩贏了

尾場有冇拍

第3指定

贏左啦應該

都未入

田鷄上埸醒小小我gel頭啦

神州風範

唔關周事，迷周黨又贏

告狗慣常技兩
落重飛唔去，回飛食

駿飛揚

屌
好多若主

奧書爾分組開齋？

輝煌芯打叠都贏呀！！

今日好似貼飛冇隻得 ?

點撚樣 allin 潘狗p 有無同路

其他兩組w到都追唔返

上場先大敗

今日打個和

佢又燈馬了

如果尾場潘 雷 田 年都入唔到頭4名就好了

all in la

威啦，巴閉啦

一組要贏分組總派彩要>126.5
二組要贏分組總派彩要>73.5

三組

巴度告別作不能作準

除非我個隻同二組個隻調轉先有機

又燈你果隻

首期

雷狗同潘狗最叻係乜
最尾西俾你睇囉

莫雷拉>巴度

冇人要周蛇？

手持雷狗田狗騎王

第2都ok

潘狗去馬

怕就怕運來伏星je

十三少告別跑左乜野

我雷大外一氣騎朱了

與龍傑彩都兩場啦

雷狗搞我田閪騎豬

屌你啊 我要雷

摸摸頭果隻呢 ?

岩啊

我頓風雨一棍

你買10000,贏左93萬

無人要何妖？

新開

如果田跑第2邊個騎王？

暫時零分都仲係何妖

我田 求下你

4

一齊贏囉

係時候贏

如果潘雷無影 田第2
一齊34分邊個贏？

上場唔賭 升班要搵位先賭

平海出面回到傻，以神仙作風死梗

賀年36分贏

留意到阿綸今日幾有心機跑

何妖大賽騎豬同我訝一樣

兩運

我就死唔信潘會贏尾場寧願補少少賀狗win

咁多個月無錢收

雷無影 田第2就贏左啦

屌連你都燈

落場都有錢架

好運多贏縮程賺級數

會愈跑愈好

咪田囉 前題莫狗唔係第一

屌田閪果種廢

潘狗去馬啊屌

哇屌 補個田p算

發覺4重彩膽用哂精選，ggwp

not today la

上星期迷周既師兄今日點

8唔會有

精選3大熱門

屌你 田幫手吸多D飛la

頭3 is ok

超級綠洲都輸得 明唔去

有4十幾蚊了

到底潘雷田 花落誰家呢

果隻都叫唔想贏

咁易比你估到咩

是撚但 6 7 10贏哂佢
潘雷田三隻無影算啦

我要雷騎王

潘騎王-只可以win
雷騎王-潘，年無win 田跑低雷一個名次
田騎王-潘雷年無win

田狗同林奠幾時死

會唔會搞事

大摩底出

6,7,10?

田雷騎王

雷神靠你幫我做騎師王

做愛q

4大熱門

輝煌芯比人搞都有

好運多贏好心退役啦

恭喜奧書贏分組

好運多贏又慢閘

嗌左直路頭200

搞點 屌 但買咗pq

屌
好運多贏

輝煌芯

好運多贏去左邊？

最尾都要做愛

屌

Bye

巴度寶藏

屌你老母賀年

田狗死撚左去啦騎豬

莫雷拉3場！！！！！！！！！！！！！

屌你老味
賀銘年點會騎到無p

競駿發揮得幾差

一見到雷快閘就知GEL得

Kc騎乜撚野呀

講嚟講去又係牙拉騎王

搞掂

莫雷拉4倍騎王

羅富全=垃圾

屌早g補多棍做愛la

雪茄畢業lu

好運多蠃又慢閘

樂仔

易到

我屌你老母我真係吐血 就係我個隻冇仲要10場針哂 屌你老母臭閪 賀銘年又騎到kick下kick下

何妖真係冚家剷黎

好運多贏 又點撚樣啊

不嬲都係

雷神真係騎高少少 屈到

狗頓拖咁後 我屌你老尾

風雨駒又做乜尻

尾場大熱Q, 比狗賭

好舒服果下

愈來愈似樣

屌賀係入面塞完未

我想冷靜下

風雨駒on9
上場爆22秒幾
又走去放

一棍左8-11pq 而家想死

屌比閪拉走甩咗

平海掌星直路咁跑洗唔洗問話？

食屎狗梁家俊

巴度

鄭都應該畢業
獎金2千萬

賭出閘 = 賭邊隊開波

拉 咁樣cup騎王

周狗firm la

12檔唔想三疊掛

封唔住田雞走咗個大彎

田雞咪撚入Q la
1-3得條pq

仆街黎

唉

馬彎曬
潘狗出閘冇耐大力比就知想去

賽馬 尾場
1 競駿天Q Place @500

呢場唔買連贏真係抵輸

唉 想死

告狗On9

嚇9死。諗住雷會跟跑

好彩冇斷

屌你老母賀年邊撚度有騎過隻馬呀

精選三大熱門就係我冇

鄭俊偉上岸

玩撚死

2 3 4 名返黎, 唔買拉真係要含撚

條q有9倍

何妖走去放 祝佢全家幸福

Wp咗
但過唔到
Confirmed 廢馬

莫雷拉始終都高一班

帶下風向先

佢轉彎個位比應該要有第二啦

何妖果隻點解要走去放頭

200重拉緊
CLS

7俊

屌你老母 梁家俊 轉灣三疊入黎 隻馬都仲有
騎好d點會冇p 真心廢撚到

同路 我仲要8膽 一蚊都冇

跟太前

今日又輸錢喇

橙

屌咁撚熱，賭撚

潘狗 yeah!!!!!!!!!!!!

好運多贏退役吧，Thanks for the memory but it is time to say goodbye

經過呢日
周俊樂 要變周9了

贏唔到冇所謂 屌你200仲係到好似扮搵位咁

跟5 6位入直路塞死咪好 on撚9

屌你老母賀年你邊撚度有跑過隻馬呀

眾歡笑輸少少

莫雷拉神奇fight back做騎師王

-10

冷靜。。。。。

輝皇心

真係彎左，完全爆唔起
大潘呢場都好盡力，B1埋盡地一野

田雞死撚咗佢啦馬友冠都唔然

✌🏻

沿途三疊都輸唔遠

諗住跟咁前會贏

何澤堯五月零勝 幾時退役

何妖=垃圾
連續5次賽事冇贏過

四大熱門

二組

第9場追和左，
尾場買左風雨膽，
變返輸

屌你老母10蚊都唔俾我

仆街何澤堯 大後上馬12檔咁好走左上去

換人一撚定有p

賀銘年食撚屎
返法國啦

好撚嬲呀 正數變負數都痴撚線架 我老母騎都唔會走撚左去果度啦

我拉一放到底

呢個位過唔到
勁撚失望

收咗爐啦

屌你老母迷田慘敗日

尾兩場真係一頸血
馬友
競駿
兩隻都係輸騎師

做咩講咁英文
恰我6歲，必蛇5歲，拿基80歲

剩係識騎屈機金鎗六十

P都冇 屌你老母又話後勁王

賀狗幾撚時死返法國賀年呀

輝煌芯成就會有幾高

係彎左，除非轉環境睇下養唔養得番

馬友冠跑好啲咪得囉

咩事

重注咗P

馬會: Thanks for your money.

以後都唔撚賭🐎 輸撚死人

老實講 唔算好勁
今場贏都係好多隻失準

而家冷靜唔到 點賭韓職

你識贏1600萬咪得

佢跟到呢個位
我諗住殺得

買潘狗冇資格呻

尾場勁中！首尾呼應🤪link:

屌你老母上星期三就何妖喜勝駒 今期就賀年平海掌星

有無手腳意興闌珊
一齊過隔離填戒賭form

針哂比頭場牙鄭周狗啦

link

希望佢+所有崇拜佢既人早死早著

做乜撚野咁柒多賣料狗

增程啦 眾歡笑

抖完跑得好過之前

睇返直鏡
佢跟眾歡笑入面上成條彌敦道咁闊啦

又第四 吐血......

屌你老母賀年狗

梁家俊我屌你老婆！戴綠帽啦 你個仔唔撚係你架！

我呀屌 今日冇中過好辛苦 買冷出熱買熱出冷 最後買P就P都冇

咁就冇咗3k

其實陳蛇行雲流水最後200米係騎緊d乜

支持 不得好死

跑咩

本人為雷神忠粉

季尾贏體力
我諗隻馬暫時二班中尾左右

好燃毒

今日淨係尾場拖腳拖埋佢

17/5 馬PO精選

R1 為善聚樂 (烽煙) 輸
R2 慣勝情緒 (尊兄) 輸
R3 飛龍降臨 (排球少年) 輸
R4 紅衣震撼 (晏菲路8號) 輸
R5 三圓䮭路 (女朋友係貓) P$18.5
R6 魅影揚飛 (金仕芬) 輸
R7 健康在望 (Adnan_Januzaj) W$75.5 P$20.5
R8 傑彩繽紛 (綠木) 輸
R9 團結力量 (冼毅力 saint) 輸
R10 平海掌星 (人一世勿一世) 輸
W-$35.5 P-$183 Total -$218.5

R1 友瑩利 (新力必) 輸
R2 上校 (張繼聰愛失踪) 輸
R3 醒目再臨 (なつめみお) 輸
R4 電路一號 (華可可) 輸
R5 幸運飛彈 (睇書) 輸
R6 閃耀榮光 (不加思索畢加索) 輸
R7 威闖 (bogo) 輸
R8 超級綠洲 (保羅翻譯) P$13.5
R9 智力寶 (單身楊明綸) W$107 P$29
R10 輝煌芯 (火屬性比卡超) W$37.5 P$15.5
W$44.5 P-$126 Total -$81.5

R1 皇圖 (我愛金世正) P$24
R2 都柏名駒 (有村架純男朋友) W$37 P$12.5
R3 明月昇輝 (玖寶) 輸
R4 美麗多多 (win神Ho) P$15.5
R5 好友利 (跟方) 輸
R6 凱旋來 (ケッピ) 輸
R7 精彩有你 (Priestgod) P$12.5
R8 格萊美 (吳宗憲) 輸
R9 高明駿將 (奧書) P$42.5
R10 眾歡笑 (時時精綵) P$17.5
W-$63 P$63.5 Total $0.5

跟入面上點撚樣冇p 呀呢啲閪人人道毀滅未

好撚頭痛
兩倍p all in 左

我12拖田雷

失撚哂控

改名咪以後唔jer你

去ig問佢

巫顯東 楊明綸今日都勁過何澤堯

今日無撚中過
係P都無呀屌全世界老母

支持佢老婆比狗屌

原來晏晏8都買埋 洗唔洗咁多人燈我

BB <3

迷何妖要jer
迷雷更加要jer

屌你老母咪就係

好多紅字，失撚哂控

何妖死全家

必蛇今日點

SUPER!

迷潘反雷!

無人叫佢改 莫thunder拉

屌 係電視見到閪拉個樣好想嘔

又贏........

屌你老母 莫雷閪

必蛇燈首飾系ok???

Sick ball ar ching

我都冇呀 qpq 四連全部都冇

癲完未 開po未

下季用啦

wait 精選未埋數

佳狗閪拉賤種.jpg

兩隻第三 冇普通奬

到星期三未

三組成班5毛

又輸錢啦 哈哈哈哈

爽 !

屌你老母呀
新力必又贏呀 正仆街

你賭撚哂佢啦 屌賀狗老母臭閪

好撚辛苦呀屌 P都冇就係眼都突埋

超級on9
馬友冠
競駿天驕

今次真係吐血死

田閪屌你老母！

我屌你個窿 腸仔包都唔夠買

仲未撚嬲完 究竟佢係度跑乜撚野

做乜咁多紅字

覺得唔係先行馬
應該差腳

同埋牙拉跑得好好，100分
唔係牙拉騎可能輸左

賀年啊

10蚊都冇呀

入直路係完全唔想跑
出灣後果段係直情唔想攞位想直接收工 cls
仲要最後明明可以出頭 都係要轉登唔入p
隻馬縮咁後前中段無跑過 幾倍既馬夠膽咁玩

你個腸仔包500k呀
贏幾百k唔撚派 下次輸撚死你

馬友冠典豬㗎田西屌你老母

以前腸仔包1.5$一個
而家好撚貴

個個學晒我哋紅字失控大法

小組押後宣佈覆磅完畢，以考慮「明月昇輝」是否獲公平出閘。小組召見了該駒騎師蘇狄雄，以及觀看過賽事影片後，確定該駒在閘內站姿良好，開閘時煩躁不安，煩躁不安後將頭轉向左邊並伸進隔鄰閘廂。小組認為「明月昇輝」於開閘時煩躁不安令自己陷入困境，因而裁定該駒已獲公平出閘，並被視作為出賽馬匹。「明月昇輝」必須試閘及格後，才可再次出賽。

老老實實，佢呢D 下游倉，係咪留下季好D
如果唔係又要告急...

田雞頭幾場唔去馬想點
輸哂先識去

跑返入條q都好啊屌佢

個1檔好順住出 又跟前咗
其實跑得唔錯
我覺得要增程
牙街緊係跑得好 直頭100分

老實講二班頭一班尾唔g有冇

屌佢直路頭我心諗仲未撚上嘅 冇位咩

我屌撚死你呀 乜撚野腸仔包500k 你個窿就500k

好嬲 好嬲

好彩中返5蚊六環安慰屌你老母成日第四

Lm

賀狗仲賤種過潘頓 我屌你老母未盡全力係咪可以釘牌 黎撚左冇一個月就搞呢啲

我買就唔去 屌你老母普仁馬友冠

開po

星期三再黎

[首飾大聖首飾傳奇] 五月二十日谷草九場賽日討論區I

L你老母 派條命比你

眾歡笑，大道至正，金剛石
家樂飛駒，威武承傳
呢d全部留番下季，健康正常
呢5隻起碼8w走唔甩啦

agger,上咗岸就無謂嘥咗隻馬

清你隻隻同我同路咩玩法

何妖派返場G1獎金未
輸撚到飯都無錢開

好嬲， 是尻但買左韓假半和2串1